鼻毛真拳有無人睇過？

我覺得超正超搞笑，又夠無厘頭，雖然畫風差啲

Btw有無人睇過第二部，搵左好耐都搵唔到

係咪太舊無人識定好多人都唔鍾意

十連佢算啦

真鼻毛爆烈拳

睇過, 好睇, 劇情瘋狂